英文是香港官方語言之一

Why dont we just speak English not Purobghua?

What 7 you say?

因為廣東話都係官方語言之一

秒